［絲打討論區］用開m巾定棉條？

正 m巾
負棉條

香港好似冇外國咁興用棉條 但試用過之後真係番唔到轉頭 塞左入去舒服到可以完全冇feel到係黎緊m 又唔怕漏m

用開報紙

m巾
我流量好少 難塞
同埋每次黎m都痛 唔想整

兩樣都有
棉條只可每次用4個鐘太短
而且都係feel到有漏
唔覺好似啲人咁講完全無feel

你個西廢

好過人妖無西又要扮女人

有感覺姐係塞得唔夠入

我唔係feel到條野
我係feel到門口有漏呀

m巾

咁m巾都差唔多4個鐘就要換一次啦
如果你feel到嘅話即係冇塞啱 正常係feel唔到

Size唔啱

好似唔太覺有棉條賣
係咪真係唔會漏

吸滿時會係條棉滲血 應該唔會feel到滴血咁誇張 除非你真係太太太耐無換啦

似係你塞得唔好多d

未夠一個鐘已經feel到滲出嚟
但四個鐘後拎出嚟舊野明顯未Full

我用applicator果隻
次次都推到最入

啱啱上其他討論區睇 見有人話Playtex係有滲漏情況，我懷疑係牌子問題

我一向都係用nett 幾好用

比起棉條，我諗月經杯更少？

用親m巾都醃到個妹附近紅哂又痕到死
幾年前轉左m cup
覺得係繼化妝品後又一女性恩物
成日都唔記得自己黎緊M
冇買m巾幾年 最多係用護墊頭一兩日防漏

我都有諗過轉m cup 聽聞仲方便過用棉條 又環保 好似一年先要換一次

我冇用過棉條 因為乾左抆出黎好似好痛咁
杯唔係吸乾啲血所以冇乜感覺
一年換一個就唔洗 正常係可以用十年
我第一個都用左三年 百幾二百蚊真係好抵用
因為染左色又想轉下牌子 岩岩先買新
兩個可以輪流用下 同埋搵到更適合自己既杯
M巾一包都三四十蚊 勁嘥錢又製造好多垃圾

用咗杯兩年，都係唔慣拎出街用，所以出街都係用返棉條方便

一日要幾耐換一次

係可以9-12個鐘先倒一次
睇你流量啦 我習慣一日4次
一起身就屋企廁所清前一晚訓教既血
出門口等到返工食晏先去廁所倒
之後可以捱到返到屋企再倒都得
臨訓倒定可以安心訓教
你係街有漏就一定要倒左先
出面倒最好搵殘廁 可以洗埋手先出去
你返工個到廁所唔乾淨都幾麻煩